其實公司d老屎忽有咩用?

是咁的 返左成年工 今日真係忍唔住要屌鳩個老屎忽
個老屎忽死肥仔黎 個印有d似印賓 日日返工個身都臭到仆街 一野坐埋黎真係呼吸都有困難
仲要成日講野勁大聲 街頭講野隔3條街都一定聽到 係你身邊講遲早claim工傷
格衰又無品 成班同事去食野 叫好哂d份量 佢都可以一個人係咁食 食完仲要大大聲chur返d胃氣出黎
咁好啦，打工都係做野啫，又唔係過世，咪忍下囉
忍佢老味咩，次次做野唔撚做叫人做，自己坐係到睇手機大聲笑，老細問起野就搶哂口要答，唔撚知做到邊仲要問返班細先答到，好似單野跟開咁
一日有成幾個鐘唔係office，唔係去坐塔就去左食煙，成日問人做緊咩野，做到邊到，個堆咩野黎，屌你老母你無跟開緊係唔撚知啦問
放工個陣就好似大佬咁問人d野做好未，做快d，趕收工，但自己咩野都唔幫手

歡迎講下你地d老屎忽係點

年紀大又上唔到位嗰堆

仲要日日係到吹自己有幾多百萬身家，幾多層樓，依加份工係玩下，份人工跟本請我唔起

咩叫份人工請你唔起? 睇唔明

佢成日吹水話自己好多錢
依份工既薪金跟本請佢唔起

習慣就好
你換個方向諗, 呢d人仲易踩住上

咁你有冇奉承下佢等佢自high

我曾經諗過大家一齊唔好理d工作
但咁真係好哂精神
要諗點樣卸膊之餘又串佢兩下唔做野
有精神諗倒不如做埋d野佢
但今日真係忍唔住屌左兩句 其他同事笑到仆街係到食花生

依d一開始基本啦

佢係咪你直屬上司先?
如果係就無辨法, 一係就搵再大粒督灰, 前提你要有料
如果唔係上司, 做好自己part野+合理工作量就得

激勵自己用，成為下一個老seafood

唔係直屬上司
只係早過我入黎做3年
聽講KEEP住有人走 得佢做左3年仲係到
論階級同LV 論輩份佢係前輩咁

之前得罪左佢地
跟住有事冇事都揾d公事野抽我水
咩一個人ot做哂佢,成日講笑咁,但有骨
係到單單打打(雖然已經比以前少左)
佢地senior係做到野既,不過好煩

早幾日收工 唔記得收好d架餐 又係個群到講,好小事好小學雞囉

跟住成撚日明明做哂d野又到ot坐耐d
又要我陪佢地坐埋一份係到哂時間

老屎忽一係唔得罪
得罪左咪串返佢囉
大大聲講你無野做呀

廢事
唔想好似佢地咁講野冇灣轉
有風使到盡,咁樣得罪人
再講 有時我經驗少 有野唔識要問佢地
唔係做乜要對e間垃圾公司同老屎忽賣命

仲未有連登老屎忽入黎屌樓主